認真討論：點解仲有人會覺得的狗可以用言語感化佢地

發生左咁耐，點解仲有人會覺得的狗可以用言語感化佢地，喊晒口話點解香港會變成咁？

面對現實一點！

一開始講開真槍就會暴動，依家槍傷左兩位手足，怒火係升左，但大家的底線就冇拉底，呢就是咩概念？

一直講話落雨開遮，但個個和理非就行行企企食飯兩味.... 得勇武開遮保護自己。

講得好